有冇人放工都唔願離開office，寧願留係度繼續hea？

返到屋企對住四幅牆覺得有一種失落感

返到宿對住班中大仔仲失落

Me

公司有個女同事放工冇人約寧願係office坐

番sales番到放工都無人約

四、五十歲仲未嫁得出嘅老屎忽女上司

通常都係老坑先會咁

我已決定今生再沒所求 唯有boss稱讚已足夠

我阿頭日日留係公司唔走 我地ot 就係補假但係佢從來唔放

日日放工係公司打機

留耐d先走，一放即走多人到仆街，巴士又冇位

我都係咁話

讀乞食文科既下場咪咁囉，如果當年你拎住二十九分入港大BBA／surveying／CUHK Law，今日就唔會搞成咁

同意

我成日都咁做之前要用公司部電腦黎整野所以留到好夜，而家寄人離下無自己地方放玩具就放工慢慢整